荳荳

mvp

佢真係玩得幾好
愈嚟愈玩得好

但唔靚

荳荳不嬲高玩

荳荳狼殺top3靚

唔跳女巫果下好醒

屌 劇透 拉

未睇

唔係掛 好普通咋喎個樣

黃少谷幾型

講嘢好似呀扁